{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/srhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR 호텔 서울 마곡"
    },
    "text": "ソウルに位置するSRホテルソウル麻谷は金浦空港から車で10分、地下鉄5号線の鉢山駅から徒歩5分の距離にあります。 このモダンなホテルはフィットネスセンター、レストラン、バーを保有しており、宿泊施設の全エリアで無料Wi-Fiと構内駐車場を提供しています。 客室はタイル床で仕上げられており、セーフティボックス、薄型TV、冷蔵庫を備えており、専用バスルームには電子ウォッシュレット、浴槽、シャワー設備とともにバスローブと無料の洗面用具もご用意しております。 宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを利用でき、24時間営業のフロントデスクではノートパソコンを無料でレンタルできます。 レストランは朝食バイキングを提供しており、1階にあるステイカフェです",
    "QA": [
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷はソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷は金浦空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷は金浦空港から車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷は地下鉄鉢山駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷は地下鉄5号線の鉢山駅から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷はどんな施設を保有していますか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷はフィットネスセンター、レストラン、バーを保有しています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷では無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、SRホテルソウル麻谷では宿泊施設の全エリアで無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、SRホテルソウル麻谷には構内駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷の客室にはセーフティボックス、薄型TV、冷蔵庫が備えられています。また、専用バスルームには電子ウォッシュレット、浴槽、シャワー設備とともにバスローブと無料の洗面用具もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷の客室から利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、SRホテルソウル麻谷の宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷のレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷のレストランは朝食バイキングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルソウル麻谷のレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "SRホテルソウル麻谷のレストランの名前はステイカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 495
    }
}